# Прототип автодозвона #
***
* Задача:
	1. Запустить робота инфо-звонок с пустым текстом
	2. Проверить статус звонка, который он возращает
	3. Если ок, то обратный звонок на менеджера, иначе смена статуса лида
